【晚吹】空肚講宵夜（8）

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The basic
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
地址: 九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖
電話: 90999288

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
地址: 九龍城啟德道80號地下
電話: 27162929

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
地址：九龍城衙前圍道136號
電話：2382 0383

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
地址: 九龍城福佬村道23號
電話: 27163383

D: 西環
芋圓/愛玉:
滔滔甜品
地址: 西環水街1號地下E舖

牛骨髓:
Bistro Du Vin
網上訂座即賺里數
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖
電話: 28243010

E: 大角咀
龍蝦尾意粉+墨西哥餅
LOST STARS LIVEHOUSE BAR & EATERY
地址: 大角咀利得街11號利奥坊一期地下506號舖
電話: 23376728

F: 港島東

潮米石磨腸粉
地址: 西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A19號舖

齊柏林熱狗店
地址: 西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A55A號舖
電話: 57442929

G: 尖沙咀
麻辣魚蛋
小路吧
地址: 尖沙咀山林道25-27號松林大廈地下3號舖及1樓
電話: 27359399

雞腳湯
新天地美食
地址: 尖沙咀金巴利道85號地下

G: 九龍東
阿鴻小吃
地址: 鴻圖道83號

吉列牛
峯日式料理
地址: 觀塘熟食中心1樓46號鋪

煎餃子
雲南小鍋麵缐
地址: 牛頭角牛頭角道3號得寶花園商場2樓K1號舖
電話: 26736489

H: 紅磡
煎餅
煎餅廚房
地址: 紅磡蕪湖街83號地下7號舖
電話: 92661558

漢堡包
Moreish & Malt
地址: 紅磡蕪湖街83號逸‧酒店1樓
電話: 22758778/95233303 (Whatsapp)

舊式漢堡包
時新漢堡飽
地址: 紅磡黃埔天地家居庭(第12期)地下G22-G23號舖
電話: 23872868

日式
加太賀
地址: 紅磡崇潔街 37 號地下
電話: 27646436

魚蛋河
新大光燈
地址: 紅磡必嘉街69號E舖
電話: 27966800

I: 長沙灣
Try My Bread
立場: 黃店
地址: 深水埗營盤街138A地下
電話: 98165211

程班長

J: 西灣河
潮米石磨腸粉
立場: 黃店
地址: 西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A19號舖

Lm

(7) #833有新整合

八婆

PUSH

lm

新po lm

阿祖用咗好多精力

今集個燒肉係邊間？

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
元朗安寧路162號金城樓地下D舖

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖
西環分店:
西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖

Burger:
1)The Basic
元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
灣仔駱克道66號地下舖

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
九龍城啟德道80號地下

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
九龍城衙前圍道136號

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
九龍城福佬村道23號

D: 西環
芋圓/愛玉:
滔滔甜品（元朗、深水埗亦有分店，深水埗名為深深）
地址: 西環水街1號地下E舖

牛骨髓:
Bistro Du Vin
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖

E: 大角咀
龍蝦尾意粉+墨西哥餅
LOST STARS LIVEHOUSE BAR & EATERY
大角咀利得街11號利奥坊一期地下506號舖

F: 港島東

潮米石磨腸粉
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A19號舖

齊柏林熱狗店
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A55A號舖

G: 尖沙咀
麻辣魚蛋
小路吧
尖沙咀山林道25-27號松林大廈地下3號舖及1樓

雞腳湯
新天地美食
尖沙咀金巴利道85號地下

G: 九龍東
阿鴻小吃
鴻圖道83號

吉列牛
峯日式料理
觀塘熟食中心1樓46號鋪

煎餃子
雲南小鍋麵缐
牛頭角牛頭角道3號得寶花園商場2樓K1號舖

H: 紅磡
煎餅
煎餅廚房
紅磡蕪湖街83號地下7號舖

漢堡包
Moreish & Malt
紅磡蕪湖街83號逸‧酒店1樓

舊式漢堡包
時新漢堡飽
紅磡黃埔天地家居庭(第12期)地下G22-G23號舖

日式
加太賀
紅磡崇潔街 37 號地下

魚蛋河
新大光燈
紅磡必嘉街69號E舖

I: 長沙灣
Try My Bread
深水埗營盤街138A地下

程班長
億利工業中心1樓102室

甜記餃子 Tin Kee Dumpling Restaurant

長沙灣昌華街23號富華廣場19號地舖

K: 銅鑼灣 跑馬地
麻辣豬手
燒房焗
跑馬地成和道12C號地下

台式滷味
燈籠滷味
銅鑼灣登龍街39號地下

日式沖繩菜
樂宴
銅鑼灣登龍街28號永光中心12樓

法國菜
雅谷餐廳
跑馬地黃泥涌道79A雅谷大廈地下

酒吧
Inn Side Out
銅鑼灣加路連山道88號南華會2樓

完PO 即刻過嚟

麻麻牙祖。。。

八婆玩動森

農夫祖

多油 果D麵根製作過程用好多油+本身特式吸油

好賤

炳記？

一講冇化妝笑咗

X記呀？

認得冇化妝

好鍾意食支竹，豆卜同粟米荀

Hailey唔化眼妝係真係有啲分別嘅

八婆 係咪唔識煮飯

天婦羅

點跨PO 回覆

又執咗 屌

copy and paste

我都想知好耐

大坑介紹得一間

BBG 去邊到食呀

Test
呢集係牙祖同Babyjohn嘅烹飪節目
我食八婆

其實都講過唔止一間

炳記茶檔 (大坑)
大坑施弼街5號側
鐵皮屋係呢間

唔得嘅

中環天婦羅係呢間？

GOOD~~~

梁祖堯乜鳩都話鐘意食

我記得蘋果之前有講過

應該唔係
一姐話係omakase

你直接Copy個回覆啊
連埋啲Code

八婆又估錯

懶醒

八婆衝出黎柒 好可愛

祖堯

應該係呢間

痴線

識玩喎

fing到個cam都有滴

CLS

大坑舞火龍

阿祖 開私房菜🤣

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

Fing芫茜要cut出黎做gif

好活潑

芫茜天婦羅

GOOD~~~~~

芫荽好似好正

Hailey : 唉, 好攰呀

咁就好攰 ?

芫茜

炸芫茜

有冇人食天婦羅 鐘意食see you tomorrow

我有睇過舞火龍

好想食芫茜

屌你老母本身睇到好肚餓
見到臭茜咩胃口都冇晒

芫荽不了
點解芫荽叫香菜嘅 邊撚到香呀

諗起嗰陣味

屌你畀 close shot babyjohn

竟然三個都食茜
真係幾難得

牙祖個天婦羅蝦好似唔夠粉

炸茜

芫荽絕對係不了

其實唔算係ex

睇舞火龍其實幾辛苦

是什麼這麼美味

是芫茜 我加了芫茜

茜就唔啱啦 門西就啱啦

鐘意就係好西

唔鐘意就係臭閪

好熱

連登仔對芫茜喜好係點

芫茜正呀
臭茜不了

我中間

BBG 啲皮膚屈機到

一抽咁食真係好正丫

staff話食得未

又西環？

好想試下芫茜天婦羅

L: 大坑
和牛牛筋
Niku Niku
大坑施弼街18-22號地舖

茶餐廳
炳記茶檔
大坑施弼街5號側

天婦羅
瀧 (中環)
中環威靈頓街33號The Loop 8樓

今集輕鬆

西環 pizza

下集JACOMAX?

不了

西環

真係好癲 好靚

我寧願佢開多集大埔

堅尼地城喎

加腩汁

完全理解唔到點解啲人會成抽食囉
我係嗰啲餃子入面有少少我都頂唔順嗰種

地產仔

推 推 推

唔識食芫茜都係辣殺

呢排成日去西環睇下佢食乜先

西營盤/石塘咀/堅尼地城

加啲腩汁變牛腩味

Sor lor

Next week:

又灣訓

啲人話食唔食茜係同基因有關
所以冇得逼
食既人都理解唔到點解有人咁憎

佢果包係咩黎？乳酪？

鍾意食臭茜嘅都係垃圾口

食，但唔會食好多

加啲八婆嘅汁

你去西環邊度先 堅尼地城石塘咀定西營盤先

白裇衫

都得

發覺好多唔係港島人都唔知
西環係=西營盤+石塘咀+堅尼地城

應該雪糕啦

都有去

少少都好大味

所以咪有份 西環尾 或者西環囉

咪就係解釋緊囉

好掛住西環嘅冷麵啊
糖郎小食 可惜執咗

我成家都食

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
元朗安寧路162號金城樓地下D舖

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖
西環分店:
西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖

Burger:
1)The Basic
元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
灣仔駱克道66號地下舖

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
九龍城啟德道80號地下

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
九龍城衙前圍道136號

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
九龍城福佬村道23號

D: 西環
芋圓/愛玉:
滔滔甜品（元朗、深水埗亦有分店，深水埗名為深深）
地址: 西環水街1號地下E舖

牛骨髓:
Bistro Du Vin
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖

E: 大角咀
龍蝦尾意粉+墨西哥餅
LOST STARS LIVEHOUSE BAR & EATERY
大角咀利得街11號利奥坊一期地下506號舖

F: 港島東

潮米石磨腸粉
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A19號舖

齊柏林熱狗店
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A55A號舖

G: 尖沙咀
麻辣魚蛋
小路吧
尖沙咀山林道25-27號松林大廈地下3號舖及1樓

雞腳湯
新天地美食
尖沙咀金巴利道85號地下

G: 九龍東
阿鴻小吃
鴻圖道83號

吉列牛
峯日式料理
觀塘熟食中心1樓46號鋪

煎餃子
雲南小鍋麵缐
牛頭角牛頭角道3號得寶花園商場2樓K1號舖

H: 紅磡
煎餅
煎餅廚房
紅磡蕪湖街83號地下7號舖

漢堡包
Moreish & Malt
紅磡蕪湖街83號逸‧酒店1樓

舊式漢堡包
時新漢堡飽
紅磡黃埔天地家居庭(第12期)地下G22-G23號舖

日式
加太賀
紅磡崇潔街 37 號地下

魚蛋河
新大光燈
紅磡必嘉街69號E舖

I: 長沙灣

Try My Bread
深水埗營盤街138A地下

程班長
億利工業中心1樓102室

甜記餃子 Tin Kee Dumpling Restaurant

長沙灣昌華街23號富華廣場19號地舖

K: 銅鑼灣 跑馬地
麻辣豬手
燒房焗
跑馬地成和道12C號地下

台式滷味
燈籠滷味
銅鑼灣登龍街39號地下

日式沖繩菜
樂宴
銅鑼灣登龍街28號永光中心12樓

法國菜
雅谷餐廳
跑馬地黃泥涌道79A雅谷大廈地下

酒吧
Inn Side Out
銅鑼灣加路連山道88號南華會2樓

L: 大坑
和牛牛筋
Niku Niku
大坑施弼街18-22號地舖

茶餐廳
炳記茶檔
大坑施弼街5號側

天婦羅
瀧 (中環)
中環威靈頓街33號The Loop 8樓

一樣 會煲芫茜湯飲

得閒開個Gogo Map
Pin晒佢哋講過嘅舖入去
好似黃藍地圖咁

芫茜皮蛋魚片湯

其實有㗎

旺角有一間叫炎天丼嘅

係成條菜心攞去整天婦羅㗎

不過芫荽就真係未見過

好似幾正咁

佢係純粹講頂唔順芫茜浸味姐
同菜心冇關既

係
蒜同蔥嗰啲我 even ok
但係都唔會就咁成個食囉

洋蔥天婦羅先正

南瓜天婦羅先正

仆街，講起菜心就會諗起比干
「菜可以無心，咁人呢?」

當大家食過see you tomorrow天婦羅就知咩係正了

點解咁熟嘅對白

咪封神榜比干

岩岩先睇講跑馬地同銅鑼灣個集
佢哋話去完會分手個間法國餐廳（Amigo）除左貴其實幾好食，大家可以一試
但另外話超辣串燒(燒防焗)個間我就唔建議，一來野食水準飄忽
二來老闆又串，三來張單d數唔清唔楚，如果鐘意盲撐黃店而又EQ高嘅你就去啦

P.S 住左係跑馬地10年以上

繼續睇嘢食

夠鐘睇八婆了

大家行完街返屋企未啊

睇完人妻睇八婆

8婆

hungry ~ hungry ~ I'm so hungry ~

I’m so hungry

有呀

一姐

你著得好靚呀八婆

西環/堅尼地城

成件婚紗咁
睇見就好想結婚

海豚

全部都食過

一姐屋企係咪冇飯家庭

間間都食過

腐乳汁沙律

Pizza 賣飛佛

我成日都唔想返屋企食飯

美式pizza冇意式咁正

又搏上ig

Where老字號醫雞翼

間餐廳睇落幾正

食過個雞翼真係辣到仆街

blue cheese真係唔係人人岩

屌~~~

八婆一姐地位顯然

cls 又有廣告

媽啊 好辣啊.gif

綠茶

真。一姐

衰妹掛住食

消茶

廣告

又有廣告
好事嚟

淳茶舍

賣廣告

今次個廣告咁詳細
講埋功效

廣告時間淳茶舍

飲茶好過嘢食嘅

上次灣碼都係啦

上次灣仔碼頭難頂啲

下季係咪可以食返豪D啦?

中女

有2支放左係雪櫃，之後入多幾支

個雞翼係邊度

Diu 支那製 咪推介

植入式

我唔使搵幸福㗎

搵幸福

一姐露Gap

唔知

D廣告SALE 得好好笑

我願意同一姐去食飯

一車車牛

呢間係邊？

alvy's pizza

又有劍文

cls
好撚正咁喎

佢又要陪老婆 我又要耕田
咁我唔洗搵我既幸福既

好可愛一姐

一姐個樣

好撚餓

好耐冇見

美圖

條片好似好耐之前咁 著咁多衫

snow咁

自從chill club bye bye左之後

變咗樣

以為chill club冇左佢就唔駛再見

同問

M: 西環/堅尼地城
Pizza
Alvy's
西環堅尼地城荷蘭街8號地舖

台式滷味
阿元菜市場
西環堅尼地城科士街40號聯安新樓地舖

成日笑佢拍片d樣

阿元菜市場？

Thx

葉繼歡

西環好撚正

諗起樹大招風

罐頭聲

我仲係胚胎

都係alvy's

Thx 唔知佢個雞翼邊度

hur ~~~~~~~~~~~~

大陸喱，柒吓柒吓咁

依家大家都慣咗槍戰

變左空肚講槍戰

上面巴打話係同一間

祖堯好得意

空肚 feat. 入住

打劫飛髮舖

揮手果幾下好得意

而家周街都被槍戰

好正

死火好聽過星期二晚吹

有無人cap到 好qq

空肚請敲門

次次一路睇一路好肚餓

好得意

入住請宵夜

手足

入住講宵夜

慘啦花家姐無得撈啦

胃光燈

上次雪左d薯條食左未

又總有一瓣

gif

又要威又要講宵夜

白到好得人驚
五官又好唔自然

點解八婆可以咁靚嘅

係咪播錯咗罪光燈呀頭先

等草細佬換上

最大問題之前賊有警察制衡，宜家賊做左警察有邊個去制衡

總有一碟係左近

正想講

冇 所以依家多返好多打劫

cls好吸引

食冰

吃冰

好人好姐唔食冰

冰

好人好姐唔會食冰

屌，串到班狗

Error

好人好姐唔食冰嘅

好人好姐唔會食冰嘅

台灣成日食

好大袋冰

雪糕

細個都有咁樣玩過整雪糕

hailey個表情

你個窿唔夠大

個朋友話間台灣滷味麻麻地

你個窿唔夠大呀

babyjohn 八婆！！！！！

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

你都咁大個人啦

亂中有序

好想去台灣

屌好想食！！！！

憑感覺

又憑感覺

早排食過銅鑼灣有間又係食台式滷味 都唔錯

八婆！！！！！！！

BJ好柒呀今集

阿祖 定強尼 全能

無水袋

我冇水袋嫁

我都覺你著得好靚呀八婆

兩個都

下酒一流

用杯嚟搖？bar tender ?

唔得閒覆都要講
食屎啦 babyjohn 點都唔會柒

轉燈

有無地址

總有一瓣～～～～～

名唔該

正，高街

好嘈

個畫真係好好笑

罪光燈

好混亂 笑死

好豐富嘅節目

Dllm做埋總有一瓣

大頭怪嬰都真係好耐之前

笑死

真係好嘈

做乜鳩呀

Chill Club都撈埋

有埋bgm

宵夜x飲酒xChill club

又chill club又罪光燈又總有一瓣

乜有 BB 識講嘢㗎咩

一姐嚇親

帶埋頭盔

嚇死八婆

八婆都唔係shake 緊嘅

屌笑到仆街

佢可以頂晒5日

試過有次係台灣bar飲野 會有人攞住個大兜行入黎賣滷味外賣 正到仆街

強尼 無咁q
個人正經啲

祖堯q啲 多師奶鐘意

我都想

恐怖熱線

某興？

唔知點解會嚇親

嘈到好好笑

新興流沙包

路fu唔掂

睇到好尷....

人肉海狗丸 強尼

新興流沙包 世界級

無夜生活...

新興
流沙包世界級

屌你今集笑到痴線

淨係聽潘紹聰

8婆:我都冇乜夜生活....
靜哂

是日金句：我都冇夜生活嘅！(陳 , 2020)

黃藍？

未有男友

全場dead air

路芙超撚藍

邊間係茶記
邊間係taco

新興必食除左流沙包仲有炸鮮奶

攰唔攰呀babyjohn

有冇買返黎啊?
冇
咁你講黎做咩啊

佢冇時間搵幸福

2個心地好壞既家姐

dllm 真係 key 條裙畀佢哋

茶記係新興

碎屍案

笑左

又變返罪光燈

打飛機咁

屌好想食！！！！！！！！！！！！！！！！

今晚笑到仆街

今集嘈到cls

d 雪糕好融

咁辛苦都係買算啦

全晚來回切換

溶得好快

牛腩味雪糕

啱啱整完已經溶咗

加腩汁變牛腩味

成頭汗

牛腩雪糕

可以整牛腩味

自製係咁架啦

SSP

呢間唔係藍咩

食個雪糕整到索曬氣

變咗一碗雪糕水喇

細個整過 真係好好玩

Taco係呢間？

咸豬手

維記

睇住把刀

祖堯食嘢個樣好治癒

返黎啦

好難食

嘩屌個鹹豬手

放低把刀先

希望聽日好睇啦

M: 西環/堅尼地城
Pizza
Alvy's
西環堅尼地城荷蘭街8號地舖

台式滷味
阿元菜市場
西環堅尼地城科士街40號聯安新樓地舖

茶餐廳
新興食家
西環堅尼地城士美非路8號地下C號舖

Taco
未搵到

阿祖個樣

又要下星期先有得睇

藍店不了
雖然西環啲黃店好貴

新興係藍，可以del

識啲野

taco上面有ching話係呢間

嗰個係本人嚟，我唔肯定係唔係

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

點解琴晚仲有心情睇㗎

一路down落去冇意思架喎

Taco無估錯應該係11 Westside

唔係我想down 㗎嘛 係現實情況唔俾

啱啱搵咗 阿元

知唔知babyjohn講大坑嗰間肉餅同已經搬咗嘅拉麵係邊間？

肉餅嗰間係民聲冰室

八

屌你早過我

屌仲有套大發夢家先到

一姐ready

又想搏上ig

食盡十八區既八婆

係 食盡十八區嘅 八婆
定 食盡 十八區嘅八婆

193

不屌花

送比花姐

佢間間都話食過

開波

屌你晚吹都可以有 sponsor

open ball

Router 界一姐

一集得半粒鐘唔夠囉

今日深水埗

HUNGRY

I'm so hungry

cls

賣ROUTER係咪Plash Speed 5

今次會唔會拎d router黎伴碟

愈來愈open

一見到祖又諗起爸爸俾佢既酵素

一講深水埗我就諗起
唔使去淘寶唔洗落深水埗

一姐打機

鬆左邊度鬆左先

有冇人有一姐 sales 圖

賣router

屌

賣Router

鬆

今集SSP

賣菜

好想知肥仔有幾肥

又話有 sponsor
啲茶去晒邊

係咪tp-link

其實ROUTER好難試

一陣祖堯條片好qq

好平嘅router呀

又平又靚嘅router 呀

屌邊個又逐個 comment 負皮呀

仲有ASUS呢

嗰間叫咩啊

肥仔

個豬潤麵係咪維記應該深水埗都係呢間走唔甩

點解我住咁多年都未見過hailey

深水埗

yes 肥仔開倉

諗起一姐賣router就覺得好好笑

祖堯嘅地圖 係咪睇黃藍地圖

可能成個樣唔同左

肥仔開倉？

搵食地圖係咪和你eat

嘩屌

總結得好 ssp無話邊間特別好食

邊間

好似好好味

介紹添福啦

我覺得麻麻

阿祖真係好正 成日用手食 影住佢隻肥手指

佢個樣

係咪黃店嚟？

呢個西飯係邊間

食到失業咁樣

食咁多野

食到咁chok

咩窿先 我又要睇

食到失業咁

D效果想點

係咪食到發春

係邊間？
睇落好好味

阿祖食得 應該都係

years 素年?

Risotto

好cute啊 個樣超冧
好似take咗嘢咁

對深水埗嘅西餐冇印象想知邊間

素年

求地址

想食個蛋糕
減肥嘅夜晚睇呢個節目
真係想打爆個電視

啲西

X2

咁鬼多

好正咁 係邊架

拒絕芫荽

好撚肚餓

深水po，我反而好掛住以前雄輝餅店薑葱雞髀，都無咩地方食到了。

芫茜risotto

jap jap jap

一姐 鬆哂

屌你笑撚到

素年

網址:
地址: 深水埗福華街191-199號福隆大廈1號地舖
電話: 63383719
=====================
恒生信用卡今夏狂賞食買玩賺額外高達10%Cash Dollars!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

上星期我係gym房一路跑步一路睇

又鬆

一姐好鬆

我成日覺得個女主持講野好似容祖兒

仆街全家一齊睇緊

你又知我依家唔係

你又知我依家唔係(鬆)?

是日金句：
你又知我依家唔係？ (陳, 2020)

鬆過Hailey

痴線
你又知我而家唔鬆

Risotto
素年 Years
深水埗福華街191-199號福隆大廈1號地舖

鬆過hailey

pinky似啲

笑撚死

Pinky仲似

cls 一姐

Pinky 真係舉手頭足都好似

又係假肉最憎

飛機欣

素食 望落極高汁

咬自己個手臂

飛機恩

想幫一姐Check鬆唔鬆

食到jap jap 聲
可唔可以過濾左先播出街

一早見到impossible支旗

一姐好癲

jm9啊飛機欣

黃色素店好多都好好食
上次帶 friend 去食走肉朋友
佢食第一啖 就話可以翻兜

FC 黃店？

係黃架

係

點解

我都係心諗jm9

減肥睇呢個節目真係自虐

直銷遊戲隔離

素年食過一次
真係幾OK

半集未到，就笑到肚痛喇

Vegan

邊個係pinky

黃啊
和你eat好耐之前已經有

間唔中一次都ok

啲聲先正

我愛祖堯

我都好憎人食嘢食到jap jap聲

呢間好食阿 近排仲開咗分店

你好西

西女人hailey

我都係

咬人哋個手臂好似冇咁痛

有一集阿祖個電話殼有連豬

巴打做尖一定好大隻

梗係冇咁痛喇
人哋痛咋嘛

吹㗎咋

唔會覺得似腐爛 但係不了

一姐真係好放，好真性情

圖定老母

又屎

好西

豬手

ViuTV嘅主持

想問芫茜飯係邊間？

之前開live嗰次都睇到

好多人懶係野咁去食素
但又想食肉 之後食埋呢D扮肉
齋口唔食齋心

viu tv容祖兒

好餓

阿祖 支持你

正常

吊愛文生

男友果個節目 阿祖個機背打左格

咬男朋友個個

真係好似

豬手真係好邪惡

請睇一至五19:30
《今晚趁熱食》

仆街十秒之內我要知豬手間野嘅名

Viutv正乞衣

係咩 聽晚留意下先

上面有講 好似

有 Hailey 喺度真係點啜咗好多

唔打格一陣啲藍屎又走去投訴㗎喇

我有見到打咗格 以為係版權問題

咁不如你返工但唔好出糧啦好無

但係佢係第二個節目有少少姣

唔係點綴咩
定係你真係想啜八婆

之前生抽王頂帽

Viu/now玩自我審查越來越勁，係差在未好似tvb咁打壓黃藝人

諗起早幾集 得我先知夠唔夠粗

yes 見到了
唔該哂咁多位

想點啜

做多好過做小
廢事比位對家入啦

集集都有金句

見到香港電台咁可能驚左

就點啜

呢個節目我覺得有啲悶

無佢我真係未必睇

八婆！！！！！

八婆！

唔打壓黃藝人已經好好 mcm黃到金都照開節目俾佢

阿祖手足

而家唔食喇

依家就唔食嘞！

而加唔食

兩間都變垃圾

八婆，我話你知....

大排檔豬手我無睇錯應該係呢檔

而家唔食！好波！

呢套同 5樓 一模一樣
連個片頭都似到十足十

你的脂肪比例都唔錯

哇 鮮牛

宵夜budget 多咗

好多成日上去既都係黃到金 呢個節目仲要搵黃店食

型到

唔好嘈！！！

啜八婆排隊區
隊頭

係，我都覺，其他主持廢
得強尼撐住，一唔係強尼講就悶

但起碼每集個主題都算清晰 好過5樓好多啦

一姐件恤衫幾靚

你唔係應該開條啜阿祖隊咩

有 brain 睇 已經贏咗

正呀

肉眼

呀祖啲刀法

啜阿祖我不如啜 babyjohn

我睇pony同kathy仔

宵夜 飲酒

係咪共用廠景

正呀 肉眼

呀祖同BJ喺節目到都黃出到面

5樓係咩

全尼

講啦

屌講咁耐都未講

想知再講

唔講喇 bj 個樣

係啦
之前啪啪都係同一個廠

其實晚吹係五日都係同一個廠

Babyjohn 隊頭在此

快D講啦

BBG 大鑊了

填海？

做星
error自救tv

晚吹應該全部同一個廠

美女郊遊遊最後一集個message都好明顯

唔知點解
feel到babyjohn好驚咁

Casting故事

狂舞派

埋嚟睇埋嚟玩

咁我排第二啦

黑警即刻cut左

成塊煎唔會正常咩

有無人鐘意祖堯bb>另外兩個

Kathy仔世界第一

兩個都話唔再食

似係

拍唔同節目就要轉一次setting都幾煩

講到唔食得豬潤麵

呢套垃圾

唔好嘈！

我愛 babyjohn & 祖堯

好波

每集鳩鳩下都幾過癮

阿祖煮仲正過嗰間啦

成個晚吹都係啦

譚仔？

自私閪女人

晚吹全部都係用呢個景
係 setup 有少少唔同

之前今日疫情都係用呢個

你明明話過陳安立正過bj好多

應該係

八婆又做錯嘢

屌我都有個 friend 唔戴口罩
不過人哋叫佢戴返佢都會戴

落返去呀

其實呢個節目係睇祖堯B

好粗啊

你小朋友
我諗佢要哂

有得啜點解唔啜

停經

你停咗經呀

我又無m

我點知啊 我又冇月經

我點知呀 我又冇月經

一姐係時候生bb

祖：我又冇月經

我都麻麻地豬膶

停左經

我都好唔鍾意

自己煮隨時仲好食過嗰兩間

一姐切野正路過2300個4個

你唔好再撚佢喇！！！！！

撚佢

撚到起哂汁

空肚講切蔥

整到好似日本嘢咁

我地呢個節目唔係睇你切爛個蔥切半個鐘

真係整得好似嗰間整嘅豬潤麵

一姐真係好正

舊牛油厚到

你嗰gap呀

失憶

油多

祖堯你死喇 成集都冇講過支茶

阿祖切呢D蔥就係想扮日本野

屌你今集笑到

Hailey好似細路女咁

其實集集都笑到

茶記風 手指湯麵

又講dllm

插左隻手指落去

仆街

佢地3個真無好夾
集集睇到好開心

冇左babyjohn玩刀個幕？

牛油真係好好食
不過真係好肥

唔好嘈啦

祖堯真嬲？

又話下集切蔥既

下集

豬油撈麵

N: 深水埗
素食Risotto
素年
深水埗福華街191-199號福隆大廈1號地舖

鐵板鹹豬手
愛文生
深水埗石硤尾街1號地下B-C號舖

好似一個大哥湊住兩個細佬妹

屌直接啜

豬油撈麵 pancake

有啊

DLS豬油撈面

屌 咁樣食

唔會啦

減肥個堆下集更加唔睇得

梳乎厘
豬油撈面

切蔥山莊

呢啲先係做節目
好有火花

你肯定唔係剪咗兩集預告？

真心好睇

仆街頭先食左梳打餅

唔好嘈啊，你攪啊!

互串都唔會反面
咁先好睇

好過2300個個

個肚打晒鼓好痛苦

Daikin隻貓好靚

(走音)

仆街我準備3個月減肥
依家先第三個week

下個星期記得準備宵夜

食宵夜啦

今集好似冇sponsor？

me2

飲多啲水

有冇ching幫手整合

煮個麵你食

有 sponsor 呀
不過全集都冇講過支茶

已經一路睇一路飲

次次睇到要食雪糕[url]網址[/url]

好鍾意睇呢啲有真性情嘅節目
所以之前好鍾意睇衝三小

減肥呀
之前睇呢個節目忍唔住食野搞到重咗

諗起杜汶澤介紹解茶

嗰套都唔差喎

食番個三色雪糕先啦

明明強烈要求繼續拍衝三小但都冇下文

頂你

其實飲完茶會更加肚餓

咁咪可以食多啲嘢

衝三小應該係viu top5 cls節目

想食

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
元朗安寧路162號金城樓地下D舖

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖
西環分店:
西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖

Burger:
1)The Basic
元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
灣仔駱克道66號地下舖

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
九龍城啟德道80號地下

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
九龍城衙前圍道136號

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
九龍城福佬村道23號

D: 西環
芋圓/愛玉:
滔滔甜品（元朗、深水埗亦有分店，深水埗名為深深）
地址: 西環水街1號地下E舖

牛骨髓:
Bistro Du Vin
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖

E: 大角咀
龍蝦尾意粉+墨西哥餅
LOST STARS LIVEHOUSE BAR & EATERY
大角咀利得街11號利奥坊一期地下506號舖

F: 港島東

潮米石磨腸粉
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A19號舖

齊柏林熱狗店
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A55A號舖

G: 尖沙咀
麻辣魚蛋
小路吧
尖沙咀山林道25-27號松林大廈地下3號舖及1樓

雞腳湯
新天地美食
尖沙咀金巴利道85號地下

G: 九龍東
阿鴻小吃
鴻圖道83號

吉列牛
峯日式料理
觀塘熟食中心1樓46號鋪

煎餃子
雲南小鍋麵缐
牛頭角牛頭角道3號得寶花園商場2樓K1號舖

H: 紅磡
煎餅
煎餅廚房
紅磡蕪湖街83號地下7號舖

漢堡包
Moreish & Malt
紅磡蕪湖街83號逸‧酒店1樓

舊式漢堡包
時新漢堡飽
紅磡黃埔天地家居庭(第12期)地下G22-G23號舖

日式
加太賀
紅磡崇潔街 37 號地下

魚蛋河
新大光燈
紅磡必嘉街69號E舖

I: 長沙灣

Try My Bread
深水埗營盤街138A地下

程班長
億利工業中心1樓102室

甜記餃子 Tin Kee Dumpling Restaurant

長沙灣昌華街23號富華廣場19號地舖

K: 銅鑼灣 跑馬地
麻辣豬手
燒房焗
跑馬地成和道12C號地下

台式滷味
燈籠滷味
銅鑼灣登龍街39號地下

日式沖繩菜
樂宴
銅鑼灣登龍街28號永光中心12樓

法國菜
雅谷餐廳
跑馬地黃泥涌道79A雅谷大廈地下

酒吧
Inn Side Out
銅鑼灣加路連山道88號南華會2樓

L: 大坑
和牛牛筋
Niku Niku
大坑施弼街18-22號地舖

茶餐廳
炳記茶檔
大坑施弼街5號側

天婦羅
瀧 (中環)
中環威靈頓街33號The Loop 8樓

M: 西環/堅尼地城
Pizza
Alvy's
西環堅尼地城荷蘭街8號地舖

台式滷味
阿元菜市場
西環堅尼地城科士街40號聯安新樓地舖

茶餐廳
新興食家
西環堅尼地城士美非路8號地下C號舖

Taco
未搵到

N: 深水埗
素食Risotto
素年
深水埗福華街191-199號福隆大廈1號地舖

鐵板鹹豬手
愛文生
深水埗石硤尾街1號地下B-C號舖

因為幫助消化

唔食肥啲邊有得減

之前問過提子
基本肯定冇第三季了

See #843，有巴打搞咗

提子話都幾肯定冇第三季

可惜祖堯bb係gay嘅
如果唔係有個鐘意煮嘢食+鐘意食嘢
又搞笑得嚟唔作狀嘅男朋友/老公都幾幸福

維記係咪藍店???